Let the people trade.

好簡單，我既訴求只係想buy GME，冇其他

16年

Let the ppl trade

串撚到